問一個無知嘅老解問題

佢哋駐港個陣係只可以係軍營範圍內活動定係可以著便服出街放假

推